Huawei 智能手錶設計申專利！可收納藍牙耳機？

我都曾經諗過，咁就真係方便用手錶打電話

Huawei 品牌在歐洲不少地區名聲響噹噹，除了是因為市場策略得宜，其出色產品設計、實用功能，以至用戶評價，亦應記一功。雖說近年 Huawei 好像僅專注於手機產品業務或是網絡發展，而忽略了其他產品線，不過事實是 Huawei 正為下代智能手錶努力着手，並已向世界知識產權組織提交了一項新的設計專利，打算推出一款可收納耳機的智能手錶。

【相關文章】Huawei 摺屏電競 5G 手機 最快 2018 年底搶閘亮相

據 LetsGoDigital 報道，世界智識產權組織近日批准了一項由 Huawei 提交的設計專利文件。這項專利描述，Huawei 這款智能手錶專利設計，最注目的之處是錶帶部分是可以收納一對無綫藍牙耳機，用戶在使用完耳機後，可將耳機套回錶帶內，毋須額外收納盒子，既不容易遺失，也不會忘記攜帶耳機。專利描述續說，耳機除了支援藍牙連接，還兼具抗噪及防水功能，專利更提及一些具體及可行的收納方式，例如隱藏在錶扣、磁力吸附、按扣式等 32 種，十分詳盡。

分析指 Huawei 對上推出智能手錶產品已是兩年前，如今提交這項設計專利，雖然未知會否實現到第三代 Huawei Watch 3 上，惟外界相信 Huawei 不會單一發展智能手機市場，只是何時會推出新一代自家智能手錶，暫時仍未有任何消息。

等睇apple出黎改變世界
中國不了

佢自家talkband咪重好過依個設計

華為真係好比心機係海外市場
中國都唔覺有咩聲氣

2025中國製造

除咗apple所有野都係垃圾

又抄邊個設計圖

唔係出左好耐咩?
HUAWEI Talkband B3 Lite

出返第一代個樣已經夠啦 攪咁多碌柒嘢

即係只係將個耳機盒固定左係條錶帶到

中国製造2025牛逼

電子周邊設計領導世界

根本電話就好方便

話用隻錶你打電話根本曬狗氣

之前有隻運動手錶個mon係拆出黎變耳筒